頭先係粉嶺跑步果位女仔

我好想拎你電話

21800000 call我呀

24567111
記得搵我

我見你聽住歌 心事重重 淆底唔敢問你

因為我見到有個毒撚鹹鹹濕濕咁望我，好驚，所以皺眉。

唔好咁啦 話晒我地都跑左3個月

你有上連登既話 希望可以相認下

妖 彈開啦 臭毒撚 小妹我反思緊到底自己衰咩
三個月跑步都撞撚到你個瘟神啊！
緊係皺眉頭啦 ！！